7093 12個裝美森賣215港紙

有興趣既巴絲不妨睇下

快啲睇下啦

師兄你留左personal information係圖度，建議你要求刪post
同埋如果你果陣有買可否放兩三對俾我🙏
感謝！